[月經] iOS集中討論區 (75) 新機加價 舊機不減

Backup呀

iPhone 6或以上減價至$228 期限為2018年內

iOS 12.1 現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

youtube bgplay 無得download 啦

yes

老灣機城留名

此標題...... 感慨...

連同今年史上Apple 新產品最快非官方途徑大降價... 無敵感慨

LIHKG V2.08 更新已出

OnePlus 6T vs iPhone XR Speed Test

留名
iPad Pro 10.5 再戰幾年都仲得

望遠咁快手add double click

聽晒你話啦

即刻舒服晒 冇咁易hi到

nMBA wallpapers for iPhone

可惜嘅係 X我淨係用黑色為主嘅wallpaper

我直程係用全黑wallpaper

gay cook

用緊10.5吋ipad pro

諗緊換唔換11吋或者12.9吋新機

但屌你要成set kb pencil買過哂

舊個堆又要放左佢

已訂全set 新iPad pro
有冇套推介，唔係case ,類似電腦袋嗰隻

比我就用多兩年先

你都係咁樣諗？

慢慢我都情願用多兩年 佢上年set野都買左2000蚊

一下子又買堆新又2400到

今年買左mbp 2018 同 AW4 都差唔多

其他都係用多年再諗

有無人部max突然好熱同粒電倒水咁倒？
reboot過都係咁
用緊ios12.1

10.5 跌到3千幾

好倒水 早知出xs算 右上角位有時熱熱地 11點抆電
聽下歌睇下youtube 依家得番53%

右上角個個位 即係雙鏡頭頭下面 係粒A12

唔知係因為連登個app定點 但用測試版個陣係無事

用緊test flight beta 連登

換完部機個鏡頭有粒麈啊屌

你地部iPad Pro 轉左PFS未
我分開左筆同iPad 買
支筆轉左PFS

渣架

個XR死物景深係咪要買pro先有？

新post 個title 我幾鐘意

部XS粒電咁快跌左1%

Lm

明顯地有粒白點

試吓呢個

我琴晚換咗wallpaper 自我感覺良好
重點重點 我冇用筆同keyboard

應該唔洗 見XR用家post有人試咗

12.1.1beta又係條ram好鬆 7plus又贏

多謝你安慰我未換機

等walk in

咁LL機拎去胃信果啲會唔會trade 唔到

扣錢

依家Apple啲價錢加嚟係俾啲電器鋪減價

扣幾多

pccw果度咁多平xr 應該來貨幾平下

以前話apple 一年都係同價，早買早享受

前幾年 12 月開始出面減價

上年連電訊商都減

今年一出就減

下年仲邊有人AOS，IR，個個等多兩日就到到減幾百一千！

呢個真 已經唔可以講 遲買平幾舊

直頭遲一日都平幾舊

新由7仔上XS, 有咩快叉無線好用,

C drive爆左 想set D drive做BACKUP Location都咁麻煩

依家啲電話賣成皮根本就痴線
唔係部機啲用料/技術值唔值咁貴嘅問題
而係絕大部分人根本唔會用咁多錢買電話

同問，有無邊隻無線充可推介，謝

一年有部最貴iphone物係果粉 係上等人

Apple唔係俾窮人用

久唔久仲有特價

前日habbitzz 平八舊

屋企部ipad air2 自己成日會restart
最奇怪係用緊就無事
即係睇緊片係唔會restart 有時暫停或者lock機就會不斷restart部機

spotify beta apple watch app

Link

要填form

用mklink

【我在淘宝Lite发现了 阿仙奴iPhoneX苹果XS无线充电器8Plus专用iPhoneXsmax快充安卓通用三星S8无限小米手机立式车载支架原装正品, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥wa5Cbipj9fe￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

呢隻點睇？

唔明

Beta tester

浩南哥

【我在淘宝Lite发现了 iPhoneX苹果XR无线充电器XSMAX原装iphone无限xs三星s9手机X快充立式小米站立8p快冲底座充电板安卓通用8plus, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥a5L5bipMAEx￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

定呢個好呢？

有冇人知個備份係咩黎 ？

咪你自己Device啲backup

包唔包聯絡人？因為新機岩岩轉資料

如果你話iCloud backup既話就包
同埋本身你係icloud個頁你有開到contact都sync既話唔洗用個backup, 本身login返個iCloud都會有

唔該哂

最方便就已經係用MKLINK

有冇人係豐澤百老匯order左ipad pro?

無知一問 想問下點解人哋whatsapp send gif出嚟係giphy
我就tenor

張gif唔同source

直情淨係寫住search tenor喎

giphy會唔會係An機 ？

升左IOS12.1係咪食電左
用緊iPhone Xs

以前好似試過有一排係giphy

12.1.1 public beta iPhone 7
核電

屌你老味

午餐肉都仲要凸鏡⋯
雖然係FF都片
都幫我整平佢啦

12.1 我已經覺得幾核電下

其實我覺得唔洗出咁薄、太薄好難揸
就翻個鏡頭加厚就ok
又多電啲

嗰時轉5s已經薄到嘩一聲，相同厚度就收貨

時光倒流咩
咁厚一定好重

唔會啦我啲friend都係iPhone

輕飄飄先唔好

中國不能賣

而家x/xs/max 都已經好重
大機用番咁厚一定更重，同埋成舊磚咁大會好難揸手
我諗你可以試下揸sony d 舊z 系feel 下

set 地區問題?

iPhone XI

5.8寸午餐肉設計都OK嘅
我部5.7/5.8寸LG G6都係方型幾好渣
但6.5就⋯⋯

攞住部casio計數機出街

大機用呢個design好似會好un手

Ios 12.1 個face id
慢左好多

係囉，真係慢左，同埋多左動畫

粒野轉多左幾下先解到

12.1.1有無快左？

12.1.1 beta1真係核電到仆街

部考古8plus 今朝起身瘋狂打pes 又用google map又影相 用左2.5 hours SOT都仲有 67%

Tim cook食錯藥賣大包

未試喎，有得up?
有無勇者試下
慢到離譜

如果下一代冇左M字額 會員”油麻they” 係咪又要換機 然後笑9上代M字額係考古撚？

連sony 都放棄左呢個design la

其實午餐肉設計靚過圓滑邊框 最好加埋diamond cut edge J撚死人

好靈異 尋日更新完明明係要等粒嘢轉 依家又轉返味更新前咁

我時快時慢

12.1.1

本身gmail點過返啲聯絡人去返icloud?除咗逐個逐個打

用翻不鏽鋼再Diamond cut應該會解決到5仔銷魂黑嗰次甩coating事件

5.8都仲可以嘅

mkt 黎講，你俾到d 咩誘因d 用慣左6.5/6.1 既人轉番用細mon

係 發覺原來係第一次face id失敗 需要再次解鎖先會有嗰下慢d嘅

好似cut細機咁，cut咗大機
一樣照賣到

DFU 12.1 後第三日啲電量穩定咗落嚟
著一個鐘 mon 大概用 18-19% 電
比 11.4.1 好啲
比 12 同 12.1 PB 好好多
睇嚟唔升 12.1.1 PB 都應該可以用下先

我想問max 用雙卡，有無得是旦關一張sim卡

12.1 DB2/12.1.1 DB1 先有

用緊iPhone XS iOS 12.1
啲電用得幾快
升唔升iOS 12.1.1好

IOS 12.1.1 速度同電量都好咗 應該值得升

其實邊條友唸true tone，開左個mon好似尿浸咁，勁黃

Night shift?

唔覺有問題喎 長開truetone

有冇人知XR係咪點都整唔到motion lock screen?

冇3d touch
所以我連wallpaper都換埋

如果ipad pro 個usbc支援external storage就好
可以直接photoshop,畫野，改野跟手放返落usb到

睇下佢會唔會跪低

LCD mon iPhone開冇問題
OLED開真係好肉酸

佢跪低邊個幫佢買512GB/1TB iPad Pro

插usb唔一定係大容量嘅
可以係喺iPad pro開usb上嘅file/save嘢落usb
咁部機會pro啲

不過好android

唔緊要
有iCloud呀嘛，edit完放上iCloud
Mac咪開得返
最緊要繼續幫襯

不知幾靚

從我的 iPhone X 傳送

Xs max開咗 變咗一半偏黃 一半偏紅
熄咗就正常

咁誇張 似塊mon問題
pixel 3都有半塊mon偏紅既災情
似LG mon事

呢個情況你最好番apple 睇睇
不過開左係真心黃，我一買部xs 番黎就熄左

fyi 上面隻進gap 係打手黎

唔記得咩po屌柒過妳

有時真係好煩，冇得上網或者信號差，icloud都冇用，如果要做大批相片或者影片處理，冇external storage真係唔得

Gay cook: 1 TB iPad Pro

所以搵食嘅話offline temp storage好緊要

ipad pro最大缺點就係我冇錢

等陣又引啲癲狗

其實上面隻進gap 已經係

油麻they: 買唔起Pro 12.9 1TB正窮撚

大家覺得下年iPhone轉usbc既機率有幾大

啊 我好似記得屌柒你d乜啦 話乜野SE 4.7吋iPhone最好 可以單手操控 但係就Xs不了

跟住我講返Xs同4.7吋 同size 比你屌返轉頭

（唔知有無記錯）

一定轉、歐盟唔俾佢用轉插器

你上次屌我6s 考古撚呀

唔記得了
不過無講錯啊 6s e家係勉強可用級
唔打機都ok既

咁各位會唔會為左usbc 等一年先換iPhone , 新iPad 個design係幾靚仔

幾時開始keep住用舊機會係考古撚

你問班癲狗打手
利申平時用xs，打pubg 用番部6s

咪係
明明iPhone優點就係可以用好多年

yes
iphone 除非無位，否則起碼用到三年

第一批 XS Max 理論上唔會用到 LG POLED

我都係咁諗，仲有7Plus嗰陣黑256最快燶
所以就買最大
點知而家256變基本

好快1TB會係基本

真係叫人用嚟裝AV咩

屌佢老味而家仲有128gb mbp

影8k片
啲app閒閒地4-5GB
有埋月費電影/電視plan
Support file transfer
可能真係用到1TB

好明顯MacBook同iPhone嘅地位已經調轉咗

我以前用16gb 4s，嗰陣無用iCloud，淨係相同WhatsApp backup 就打爆左16gb
到轉左用6s 64gb，有用iCloud backup，未up 上ios 12 既時候就係歌（apple music dl offline play），相同WhatsApp backup 就爆左
不過咁，up 左上ios12 之後佢放番左成20gb 出黎唔知點解
但我已經因為以為無位換左機⋯

你又知？ 有無link? 樓主部Xs唔比係第2水？仲有就算用3星mon都未必唔會奶野

我操

詳情我唔知啦
不過 既然你都將件事傾斜咗去 LG Display 度 咁就冇得講嘅

本身OLED 就容易有色偏問題
色偏再加埋 True Tone 不停根據環境光調節色溫 自然怪上加怪

因為X 淨係用3星mon 最多都係綠線 Xs出左個幾月 好多人又話黃又剩咁 合理推測姐

Ipad pro好似得10.5 先有光影問題
好驚買11”會中返同一個伏 佃排線又會頂到個mon

我啱啱買左10.5, 點樣光影問題啊

屌10.5 pro care+ 係唔係加咗價

IPHONE 6試下先

Spotify 開始測試 Apple Watch 手錶專用 App（附測試員登記連結）

Spotify on Apple Watch (beta) 終於出現啦

全白嗰陣
你會見到有啲燈係光啲，係全白先明顯
我iPad mini 1試過

down左d動畫係itunes分開入左唔同playlist，
sync去iphone個movie apps全部撈埋一齊
係咪iphone唔support video playlist?

想問下我用iTunes backup左部手機
咁我用另一部機可唔可以剩係還原反圖片/WhatsApp紀錄

你過保養前/過保後會見到

我就過保後先有

我而家灰都見到

iCloud先係獨立喎

應該設計問題 home button 對上兩吋有個位特別光，白畫面碌上碌落極明顯
就算保養換完機都會再出現
平時冇咩野 但一睇網頁勁礙眼
聽講仲會越黎越大撻

Oled嘅話應該無呢個問題

Apple 提醒你要換iPad pro 啦

Oled會直接出綠／紅線

有ipad 用oled?

無呀
用xr嗰隻
唔知會唔會好啲

有冇usb pd牛推介

其實Liquid Retina咪即係以前隻Retina啫
不過個mon圓角就用個新名

Liquid-Crystal Display

我講緊個marketing term喎
以前叫Retina (LCD)
依家叫Liquid Retina (LCD)或者Super Retina (OLED)

設計問題又冇人告佢

同一樣野
改左名Liquid Retina 又好似高級左

俾某幾個user搞壞哂風氣

好似用舊機就冇資格討論咁

係囉

spotify 暫時好似得remote 功能， 咁同aw 原身既remote 有咩分別

仲有av

我都奇怪呢單嘢十個用戶有五個會中反而好似冇咩人嘈
美國佬肯搞大佢嘅話應該又會有回收program

呢啲defects可能用耐咗先有
又唔係個個有
唔同電，電一耐就有
天線，就一出世就有事

死好命前日DL咗

其實都幾多人中
而且快嘅話大半年已經會中
我已經係第2部iPad Pro有咁嘅問題
所以我覺得如果有人搞大佢應該會嘈到個program番嚟

6Plus之前個mon有問題都係平啲比人換

各位覺得小弟升唔升上去ios12好
利申 iphone6s plus
而家10.3.2

XR 岩岩多手玩下2張sim, 之後用返一張個時發覺開唔返hotspot ，點搞？

設計問題就算佢肯開program免費比你換完一排又係會出事
就好似mbp個垃圾keybroad咁
已經放撚左部野唔想煩 等換12.9"

應該係全部10.5"都出事
未中既人只係時辰未到，保養過前走去換定機好啲
我朋友拎部機去一話個mon中間對落有撻光左就好爽手即刻換過部

升啦~ 我6s 都升左
今次係值得升

屌你老母點解將an機既whatsapp搬完去iphone後
d whatsapp對話備份唔到架
次次都卡係個準備道

咁我要set 定reminder 提自己下年年尾去換機

咁我情況輕微好多
我係個mon左下角有個3mm左右長既「光條」
平時冇野，係聞mon先見到

你呢樣唔關事啦， 全部人出事都係exactly同一個位

我試過只要機背對住嗰個位大力壓落去就會壓到個白印出嚟
鬆手會褪
但壓得多／大力咗應該會變永久傷殘

7號試完部12.9"仲係未縮細到可接受程度的話就觀望下先
而家仲薄左如果冇改的話部11"都隨時中伏

乜不嬲都會用呢個storage 嫁咩？有冇得整走佢
for 乜quick access 🤦🏽‍♂️

唔係咁過癮下話

我問老母換唔換機
佢話我痴撚線 部7咁順換乜鳩

我都係有呢個問題 放上面就得 放下面就唔得

係喎, 咁ON9嘅, 仲諗住下面會扣住張SIM卡, 放張長用嘅去個度, 去旅行個D就放上面會鬆個面TIM, 點知係FAIL嘅

其實係咪部機問題 我book 左天才check
我都係一張支那卡+香港卡
香港卡一定要放上面,唔係開唔到hotspot 同有d app 會彈app
仲會用雙卡有時上網會delay or detect 唔到幾秒

點解dual sim呢啲普通技術都咁多bug咁

新轉會 第一次用iphone
12w火牛係咪最抵用？
充電線(MFI)淘寶建議邊間？
尿袋係咪小米最好？應該用邊隻？

$688變左$899

線用返原裝啦 淘寶啲聲稱mfi好大機會用一排就過唔到data

128

連價錢都倒轉埋

美帝有refurbished iPhone 8賣 ~3888 HKD

邊度未加

因為係eSim唔係真dual

自膠
香港有雙sim

因為係Apple第一次搞

ugreen 啦, 都穩陣既又平

macbook 仲有128真心cls

買11+apple care個心理上會抵啲

太貴
機本身唔值
冇理由為佢買

油麻they: 原來chok子一家係考古窮撚

牛用ipad牛

線用原廠/verbatim 2-in-1果隻銅線

尿袋用屌米係可以的

施主睇嚟你真係對油麻they狗好有意見

我諗諗下都係照keep 10.5算
換12.9 practically用落冇咁輕便
換11個mon size又差唔多

估唔到Day 1買10.5 256GB竟然係最平
之後storage加價
依家care加價
前後貴咗成$600

加左211,原本688

佢個名好記嘛

國巴你個名又係好記

係 tim cook個pricing strategy已經痴撚左線

第一批有白印問題,加上之前跌崩左部機,好彩有買apple care+

似係apple第一次用煙條modem

遲下女人接手埋直頭全部機當手裝咁sell咁賣

Apple見你班友仔成日AC期內狂換新
索性將個AC價mark到同新機差唔多差

Burberry phone starting 64gb $12888

apple鬼婆逼害窮撚

鬼婆：月入冇三十萬嘅男人唔好入嚟踩污糟我間Apple Store

一開波買最抵 10.5 pro 256gb

之後屌你加價

好彩買落 今次唔換因爲一開波成set 連kb pencil買埋

冇一樣用到落新機 去tradein 又淨係收部機

用多兩年算反正仲好順

加上一做heavy 啲既野都會搬部mbp 2018

油麻they / 進gap：無論apple 加價加到幾貴，都一定要買最貴最新嗰部，否則就係窮撚係考古撚！

我都唔覺有問題， 冇咁刺眼

無咁刺眼但係會有d 偏色（主要偏黃）

唔鍾意可以熄咗佢

我知，我熄左

LCD mon開true tone好正

OLED mon開左就真係太黃

我9.7年代買咗full set
換10.5嘅時候部9.7俾老豆（因為出面回收價好賤
筆留俾10.5用
Keyboard放到$800（不過交收嗰時見個買家幾靚仔所以減$100

10.5 full set到依家仲係好好
我俾唔到理由自己upgrade
10.5淨機出面又係賤價回收

你都on9 我用緊iPhone X 256gb咋

THIS POST IS G... !!!

淨係會屌柒touch ID打手同埋 未用過Face ID既haters

盡得Gay Cook真傳

係嫁拎出去又賤價

開初換就因為部Air2 慢同又用唔到pencil kb

而加冇一個咁既理由

放完未計買堆新補一大舊錢

佢見個買家靚仔係會加佢$100

我當全套10.5 256GB WiFi放到$5000
但11 256GB $7500+新筆$1000+新keyboard $1400+AC $900=$10800
我要補$6000......

仲要部機又未到用唔到

先買得1年

用多兩年先 感覺iPad 真係唔使追款咁轉

除非你部舊機run ps app 開始lag，而你好有需要用佢黎搵食，咁就有換既原因
否則文書/普通上網/睇片真係未有太大誘因去換新
反正用touch id 都仲係幾爽

依家啲Apple瘋狂加價啲錢全部俾哂gay cook叫鴨同埋閪女人加人工

我ps app全部都慣用左mbp 2018 做

一條龍剪片用fcp

執相 ps lightroom

之後文書加搵料都係

剩番既野先會用ipad

真 iPhone我都用咗3年 iPad仲唔用返5年先換

我部air1 用左好似4 年先換ipad 2017

唔止啦，直頭仲好夠用 部機都差唔多冇lag過
另外佢冇左smart cover都搞到唔想換

整合左smart case做個成600幾既套

其實佢個target audience （我估）係想幫部mac 駁畫版 / 好有需要on the go work 既pro users

我反而Air 2 用左兩年轉 Pro 10.5

咁佢係輕左方便既

但係就過多幾年再算都得

暫時咁分工覺得最好

我iPad 2 -> Air 1 -> Pro 9.7 -> Pro 10.5

我承認我係好buy Pro系嘅iPad

9.7 pro 因為果陣見得2gb ram買唔落手

等到10.5 有4gb先

點知而加要1tb先俾6gb ram人

加上諗落過幾年有機會上12.9

因為細部左

我嗰陣部air1 好似上左ios9 之後lag 到hihi，所以佢三月一公部左2017 我就即刻換左⋯
頂佢個肺幾個月之後出10.5⋯⋯

果陣立心要買pro所以一路等

其實我覺得10.5真係未叫「廢」起碼而家唔會見佢lag
除非你話一定要嚟打2K

出2017果陣我用緊air 2，見冇咩分別就冇理，跟住出10.5就狗衝左，因為部air 2 2016買果陣要3千7，但出10.5果陣trade到2千4，補2千幾就換到10.5(64GB)

部機咁嘅spec都lag嘅話就食得屎啦

今次最換唔落係條ram
焗你買1TB

但係其實不嬲iPad換機時間係長好多
果時我iPad 2 一跳就Air 1
我意思iPad真係唔洗追款 用到佢彈app/lag先換都未遲
今次用個外觀引你姐

唉唔知而家咩事
早兩年d iPad好好trade
而家連10.5都賤價

我都係ipad2 轉air1
嗰陣部ipad2 無啦啦自己放電

啲trade in價賤到我情願俾老豆老母用算

trade in價錢得返64GB係正常啲

等佢256 都有6gb ram先算

我換完都有keep iPad 2打jubeat
因為Air 1個mon有缺陷 連續快打會miss咗一粒 玩唔到音game

都係再等

因為講緊我mbp 2018用緊512gb 都有夠洗

買ipad 256就夠

有冇人睇過？講到似層層咁

如果我walkin買嘢 可唔可以順便換埋電 定係都係要book天才吧？

想問 Notification Center 係咪同apps 唔同步？
即係我入apps睇完email後，notification center 仲話有 new mail unread

防廣告電話app
有無大哥推介

12.1.1 pb倒水咁倒，快到的士跳錶咁

芝麻來電

咩機

6仔

呢兩個photos其實有咩分別

唔係掛 網上面d人又話幾好
搞到唔知升唔升好

核電

我都覺得倒水

8plus 用12.1.1 beta1 核電

same 依家十五十六

上面又話核電又話倒水 唔知信邊個好

新機核電，舊機倒水

唔知點解用前置鏡頭影相好lag
但係錄影又冇事
iPhone XS

似係 幾個7仔以下用家都話倒水

不過 用得7plus以下既 都預左要帶尿袋出街啦 倒唔倒水只係一日兩差定三差既分別

7仔其實都有少少倒 就算咩版本都係
始終都算係舊機，行ios 12 點都會爭少少
Keep到速度已經好好

ipx呢?

其實ios11 個原意咪就係拖低個load 黎確保粒電可以用耐d

2-4年貨仔 一定倒水啦 除非換左電

iOS 12一樣有

有冇人比較話芝麻膽田whoscall邊個好啲？
利申用開芝麻

仲未有人出whatsapp sticker importer

7 仔用家表示 12.1 幾慳電下

利申 連登 Facebook 嗰啲我全部用 Safari 搞掂
同埋今日係升 12.1 後嘅第四日 用電量我先覺得 stable 返

應該係因為做完indexing

頭先去天才吧，個仆街鏡頭有粒好似家燕姐粒墨咁大既黑點，收我4380維修費

轉新機 想問有無方法新電話都用到舊版adblock

換機價黎

咩機啊

iPhone X

嘩~~~ 咁我寧願換過部啦, 維修都L 貴

閃魔仲未有新iPad mon貼

唔貼啦 買apple care裸跑算

點樣用apple Watch 4 unlock 💻 ，跟住網上做都唔得

其實 捷徑video to GIF個像素係咪一定咁低 壓縮到

可以自己改數值

我唔係指大細，我指佢合壓縮左個影片，就好似1080p出到嚟得返480p咁

講緊個大細咪就係佢出黎個像素囉

舊電話有個APP裝左好耐, 但用新電話個時話個APP已下架下載唔返點算

有冇人都有呢個問題?
佔左好多位?

都唔同部門

人像mode?

上唔到架 好似係
某巴打幫我試擺腦魔pack 都failed

冇位會自動clean

呢個無得搞
一係屌9個developer

成日以為冇分別

張相都睇到啲紋身嘅紋路，一轉gif就睇唔清 就算我set大細係3840x2160

不過算啦 放到上連登都會再壓縮，唔該巴打先

因為trim media 個process會compress
你del左個process就會清返

del左個process del左咪整唔到gif

自己試下

你張gif個resolution冇變 應該係gif問題?

哦 的確係會清啲thx bro

其實咩原因fail

8+上唔上12.1好

上啦，你擔心D 咩呢

我8 打算等12.1.1

佢屌住左個2XGB, 搞到WHATSAPP話冇位BACKUP

12.1冇倒水情況wor

普通同人像
後鏡頭冇事 拍片都冇問題

果位巴打淨係覆咗我failed之後冇再講落去

我自己都寫左個自用 不過無share出黎

呢個暫時最勁 不過好似又係上唔到架

有無tg 教下你點用xcode改d正野落去

我呢排都未得閒搞 可以唔洗學住

小小題外話
齊巴 有冇玩過blockchain

無 唔知咩黎

咁好啦 冇嘢了

6s 12.1.1 pb
電量幾ok

佢唔將個app上架喺度怨俾人偷野

想問如果用x/xs, 上lihkg係咪用黑夜摸式會省電啲?

會慳少少，但係效果唔太明顯

今日突然想玩玩siri
發現用唔到
XR ios12.1
有冇其他巴打一樣

用唔到個情況係點?

無論講咩佢都load廿秒左右
再講
「連線有問題，請稍後再試」

開返部6s黎試，一開siri
野都唔洗講
「嗯，連線有問題，請稍後再試」

係咪無開放個network 權限俾siri?

搵過，應該冇得關
我連apple官網講嘅Screen time 都成個off左

依家XS同Note 9雙修緊
Note 9真係好撚大部
仲大過XS Max

咁真係唔知wor

又話Pixel

我想要支筆
同埋呢期Note 9勁多優惠好抵玩

全屋3部都係咁

咁可能你network真係有問題

Why not both

就黎雙11 有咩淘寶apple 配件抵買入手？

database唔係一樣啊咖咩

鄧紫棋送 Apple Music 免費一個月無限聽兌換碼

不管是 Apple Music 新舊帳號，都可以使用，如從未使用過 Apple Music 三個月者，可以將原有三個月 Apple Music 試用期，另在免費再提供一個月。數量有限，請提早領取序號，避免最後無法領取。

代碼有效期：至 2018年11月30日止。

活動限制：本活動代碼限制台灣和香港 Apple ID 帳號才能使用，僅適合無月租 Apple Music 新舊會員使用，如果已經綁定月租、學生計畫、家庭計劃就無法使用。

▼ 開啟活動網頁（連結在文末），點擊「兌換」鈕，會跳出提示要在 App Store 開啟嗎？繼續點選「 打開」，並點選右上角「兌換」。

▼ 點下「完成」就可以領到 Apple Music 免費體驗一個月。

牙gem 🙏🥰

佢果個應該收錢都有人buy

我都有時會咁 一陣又唔知做乜冇事

我好少用siri 所以真係唔知

得罪講句，其實佢去拎其他版權物做stickers 一樣係小偷行為

牙你__ __🥺🥺🥺

🥵🥵

Iphone 6s plus支唔支援4.5g上網？

你老細唔係咁諗喎

聞說要用公司plan 先會好d
因為公司plan 既priority 係會高過街客

我都會買，但佢做乜要公開左先，真係好蠢

3/smartone la

兩間一樣有人話係Load 空氣，一樣有人話睇片好順

3 唔會 load 空氣
係會直接斷

smartone啦
貴d應該少d人

XS Max 已升 12.1，點解都係冇 esim setting

因為XS MAX係無esim

xs max係雙sim card
xs先係esim
但xr又可以雙sim 睇唔透

我屌 以為 XS 有 XS Max 都有添

其實各有各好 實體雙sim 如果whatsapp可以有埋雙開仲正 esim方便去旅行買data直接用

一落地鐵最穩smt （無用過）

無乜分別 睇影片21mb夠用 落到地鐵都無一間有200mbps速度 仲有用6s 唔支援300mbps速度以上 個d咩600mbps 800mbps唔支援

Fup即係 用爆左data都照上到網 唔限速 但係多人用個陣就會臨時限你速

似係Apple 唔會俾佢上到架

Xs max 行實體sim wor⋯

自由鳥都可以考慮
用smt條線 搭地鐵都無問題

明白晒
係咪每間都係用盡頭5gb就將你既data分配優先次序調後咁濕鳩
見唔係間間有講要問先知

其實如果你係用xs/xr 可以睇下隔離儲值卡post

fb班人個腦都係裝屎 啲sticker app完全過唔到guidelines

望遠del 左3D touch reply ???

我都想問

無 3D X 好唔方便，太高

Gadget Guy 直播開箱

其實點解唔整dark mode俾我地用
開一開dark mode唔係咩難事啊
仲要咁多user都想要dark mode

咁快整咗
iOS 13邊有新嘢講

唔怪得要add落本身d app

你咁樂觀係13？
起碼new iPhone 20 + iOS 20

其實唔止iOS
我覺得WhatsApp fb果啲常用app就一早要有啦
根本就唔係難事黎 真係唔明點解咁多人想要但就一直唔俾

唯有自己“smart invert colors”

新IPAD 依然都係PENCIL 唔可以向上向下拉
要用手指

因為廢事啲人支筆真係當手指用
然後又quote番教主句「who wants a stylus?」

iphone 點同ipad
轉黎轉去手指好唔方便

好似都有啲色係唔啱？

個usb-c如果用黎輸出電係無問題 插hard drive就

推唔起

一上網 d色就超奇怪

我估dark mode會放落ios13當新野

想問下有有冇人爆過iphone x 後面塊玻璃？ 問過藍精靈，整返要4千幾蚊，出面有冇邊間平啲又信得過？ 或者知唔知爆左後面可唔可以拎去apple trade in換新機？

iPad Pro個OS要再大執先可以繼續當電腦咁sell
舊年賣10.5嘅時候個OS就夠哂誠意喇
但今年真係冇咩selling point

因為爆後面係換成部機
trade in應該扣好多

咁係咪由佢好啲

相片 video 唔會轉色

最仆街做法就係自己出去換咗塊玻璃再拎去st賣比狗

咁仆街嘅做法要幾錢？ 啲st狗唔會睇得出嗎？

siri係唔係壞左

我唔知iPhone X換後面點整/要幾錢呀

我之前有部Sony Xperia Z5P
爆咗moon，拎去sony整
有防水咁整就成千，無就幾百
結果就唔要防水，整完拎去餵狗

比我就戴個case繼續用

12.1.1 beta都係有時會閃個app icon係左上角

有冇得淨買iPad pro 11個19W火牛

最煩係換機嘅話依部機唔知點算

睇怕呢個bug都係留到iOS 13

咪又係咁用
換黎做乜
爆左都無影響日常用..

用個套睇唔到咪算囉

12.0 已有的bug

ios 12 而家邊個版本最唔食電、順？

12.1.1 beta ok

有無巴打呢幾日Apple pay 用唔到
拍親都話txn terminate

頭先用過 ok 冇問題

呢個講得幾好 雖然新iPad 有好強嘅硬件 但係iOS 限制左好多嘢
唔知幾時iPad 可以有獨立嘅系統呢

smt228 咪平囉

因為我用緊ip7，舊機升會食電？停左係ios12.0就冇再用beta

12.1.1 battery life is better than 12.0

12.0 係好食電嘅version
12.1 已經好好多

原來係咁，thx巴打

我都留意到，12.0 甚至11 最後個版本開始已經有，
但成班fd 話冇

未遇過

見過差唔多10次

其實即係點樣情況？

仲有一日就見到iPad實機

上年買左10.5 結果今年又轉size

不過最吸引都係枝筆 一野痴實條邊 唔會再碌黎碌去

10.5同新11/12.9個分別比較細,冇上年出10.5咁大驚喜

我決定等到佢個os再大改先換機

睇完新iPad Pro啲review之後真係唔明仲留條白bar喺底有乜用,完全淨係阻住晒 喺iPhone已經覺得係咁

熄完燈之後load唔到圖嘅？

啱啱都想問，㩒入去圖片 mode 先睇到

上面比負評嘅究竟係咪未睇過冇home button嘅iOS機個ui係點

知唔知 dock 嘅用途係咩

on9,呢個係dock？

點知你指呢條，佢會跟你底色轉黑白

轉完色咪又係仲喺度

Remark

望遠係咪del 左3D touch reply ???

連登app全部圖死哂

Web also

你地會唔會個個月清 setting 入面個數據用量

或者有一日macbook用到A series SOC, 就係iPad大變嘅時候

咪就係出app果下左上角會閃出0.1秒個app icon
我平均每日見一次

p.s. 舊機冇見過 係X以上先有(好似係)

冇用過，好用？

連登app kill咗app之後入唔返去 搞到要用web

依家入得番，用緊App覆你

我一直都係更新資料庫失敗

重點係一下痴埋去 就搞掂connect 加差電

我頭先都係，仲以為得我一個係咁

An機上唔到連登
iPhone冇事

12.0同12.1個分別都幾明顯，順暢度好左

可能係到update 緊個API Server

已經唔理
反正都唔會用突data

咁啱上年買左，只好忍下手

仲係未用到app

我玩到有bug都未入到去

望遠話第一次load耐少少，呢個真，我㩒兩至三次重試先入得番，依家唔敢Kill app

聽你講㩒多幾下終於入到

好快有airpods 2

但係我估tim仔又係咁玩

舊pods唔減新pods加價

source?

99.9999%係

藍牙5.0

頂 我仲del咗個app再download過先得

連登今日搞乜勁慢

我7+都見過

我del咗app再裝反而快咗

賭場條友又話今日出既

即係今日

鞭屍大會 正式開始

今日都未完, 可能今日真係有呢

咁快 可能係美國時間11月6號呢

11月6 (澳門時間) 有得拎

anyfay 唔好俾個波台痴線佬騎劫
我估今年都唔會出啦 (除非俏俏咁update apple store)
十一月都唔出既話好難catch 聖誕消費旺季

如果係咁，咁我試過，iPhone 6。

人地好威水㗎
朋友俾錯風佢要賠成疊gift card補償㗎

勁過報紙佬

點解我個訊號icon 同你唔同既？
ios12

賭得細就唔好問啦！

dual sim

i see thanks!

我dual sim

去7-11 乜鳩卡都可以拎住影啦

有時出返home screen 再向右掃嗰陣左上角有個icon 定白色方塊極速閃一閃

咦 睇嚟已經唔係個別問題

傻西

國巴繼 油麻They 後 又一新玩具
Bin bin bin!!!

我最憎男人鳩噏當秘笈

呢兩日月用Note 9
個size真係大到唔多make sense
都係xs 5.8先好拎
雖然部機係幾有趣

下面班友又係無得輸

依家xs邊到有現貨賣

屌部8+ 舊電一年都唔夠得翻87%
Apple

我10個月90%，bk左星期六換電

度度都有啦

兇宅全線缺貨

做咩鞭我

因為你班友真係好好笑

曲直難分

日行一善都俾人鞭

我一年多d 91% 但已經好錫住用舊電

將來一跌穿90就唔會再理 差住用黎打pes 直到開始倒水就上華強換電

玩到低過80免費換tim

啱啱由葵芳搭地鐵去元朗
Spotify未試過完整地buffer到一首歌

利申：smt

其實我想知道
經itunes 備份 個file會擺左係電腦邊度

SE轉xs max
有啲唔慣舊電咁勁 可以用全日都唔洗叉電

唔該巴打
另外我發現 一個一個file禁入去
去到appdata就斷左搵唔到佢
一定要係url個度打字先可以繼續搵落去
都幾安全

其實你部機收埋咗好多隱藏嘅系統資料夾

我部6s跟左我3年
最近時不時就重新開機
都幾有規律 多數夜晚 就會重新開機
好彩就一日自動重新開機一次
唔好彩 3次4次都有
一開app睇下野就跳 重新開機
有時訓醒教又重開過黎

呢個問題都幾困擾 因為有時跳個陣仲要卡死左
要我強制開機 (home+電源)先開得番
都發生左半年幾
有一次跳左入恢復mode開唔番 插itunes仲話無法恢復
我以為玩完 點知擺一陣又比我開得番
有冇巴打教我 救我

應該有 不過冇特登搵出黎

應該係防止意外地刪除？

Appdate係window user嘅 app date
差唔多所有野都係呢到
成個刪左同洗機差不多

不如換機啦
如果up到最新iOS仲係咁嘅話

我想買部6s 比屋企人用 想知而家邊度仲有得買

我仲用緊iPad Air 2
見到iPad Pro咁貴
想換iPad 2018算
但係枝筆真係差遠
係到諗，不如等新
不過諗諗吓，gay cook條仆街可能唔比iPad用新筆，要人清啲舊貨

會唔會係電嘅問題

屌你Tim仔仲話iPad取代電腦 啱啱想用Safari up個file上網都唔得(冇app) 個file唔知係咪因為大過500MB
用Chrome 都唔得 up到一半就fail
最後死死氣又用返Mac

iPad做呢啲咗同chromebook差唔多
應該係仲衰過chromebook

樓上位巴打

Tim: why not iCloud Drive?

係唔比，新筆只可配新機

買部iPhone 7啦

佢應該講如果出ipad 2019 會唔會用到新筆

IPad Pro今日有得pick up

都慣㗎啦

所以真心拜託Apple唔好再hard sell iPad Pro可以取代電腦
都唔知係咪個女人諗出嚟嘅屎橋

其實文書用真係可以

我部6s一開相機個鏡頭乜都唔顯示黑哂
是咪已經壞左

但一涉及大量file transfer/multi tasking就死得

好似咁樣

睇你點睇，我嗰行都開始多人轉用ipad pro 做嘢，而我地都多文件要處理

頭先手機台睇到篇野講ipad pro 講機能過剩/盛，我覺得講得幾好

我部機無乜問題 仲好新淨
淨係得呢個問題
up到12嫁啦
我10個陣已經出現

用史上最勁嘅u
但連基本file access都諸多麻煩

有冇人知 喺FaceID 入面個語音通話係咩功能來？

做下偽文青都要去日本

今闈有咩出？見好多人排隊

香港?

淨係文書用 我買ipad都得 唔使pro

iOS死症

關咩事 係要up上個網

你冇用siri?

冇乜用 ， 啫係hey siri?

reboot都係咁就rip

淨係呢個問題都夠死啦 關新淨事咩

我之前都係咁
但用ig影相又ok嫁喎

之前試過咁樣
轉video再轉photo正常返

因為Android 先係giphy

用icloud back up然後換新機 d app會唔會自動donwload返？

唔捨得咁樣就換丫嘛

而加落樓狗衝

bug

會 但係有d 日本game會冇咗save
要用隻game果d引繼

咁冇嘢幫到你喎 除咗拎去整

backup 跟住洗機 睇下係部機問題定你個backup炒咗

士多係咪有新機玩喇？

講真，新iPad Pro個定位如果唔係畫家都太貴
做所有野都綁手綁腳
平時用2018真係夠哂玩

送俾仲用舊機嘅friend算啦
我之前嗰塊8 plus都送近近地送俾同事算

講機能10.5都未用得晒啦
另外新機又冇埋3.5mm，同個mon咪又係幾乎一模一樣

屌你apple store做咩咁快有2018 mbp翻新機

有

差唔多乜機都有

啱啱仲見到有鬼佬用緊4/4S

佢地真係用到壞先換
係香港/大陸人先會用手機黎代表身份/身家嘅象徵
膚淺到爆

早買早享受

打個卡先

個人意見 唔鍾意個mon design
同埋10.5同呢部一樣都係好撚順 完 下年再見

可能係T2單嘢死得多機

想換返xs
xs max用到手痛

睇天線位應該係4s嚟

唔好嚇我

手汗撚表示唔換xs max唔掂
利申：之前用7+ touch id 廢撚咗

手汗多嘅人換 FaceID 嘅 iPhone 好正常
不過連登會有班人係都要吹奏 FaceID 死踩爛踩 TouchID

有需要而換機, 係正常!
而唔係為左炫富, 或者用咩手機黎衡量嗰個係咩人,
呢D 係膚淺~

完

底果橫野真係好礙眼，而家舊iPad都冇架啦，咪又係咁照用gesture...

有冇apple tv用家都係用呢個睇google drive file
唔比錢可以最新果幾個 比錢就unlock all

乜有行野阻住個mon嘅位你地都鍾意

ISafe pro 一用face id 即彈app
係咪個個都係咁

最近我部8plus既lightning to 3.5mm腸仔壞左
搞到我要拎返部4出黎聽歌

起碼用到先

我麻麻 最好比人揀有得hide
iPhone都係

試過最經典賣Treo
個機師拿部PalmPilot出來問個flight plan 程式用唔用得返

呢度有d 人一見到唔係讚apple ge comment 就會負皮你，唔使咁上心

我都覺得行bar 好礙眼

Touch ID夠有大把打手
褲袋解鎖論 face id 夜晚唔開燈解唔到鎖 雙胞胎就解到 搶你電話 再對住你塊面就解到 用相就解到

我都好想條BAR 消失

但係短期內應該唔會有咁既一日，始終apple 一出x 就出左份development guide 出黎唔想app developer 係播片之外ge function hide 左果條死人bar

放咗去MAC post 唔記得咗呢邊 sorry
今朝專程去試機 好正
11”就啱啱好 12.9”大咗啲同埋好重 單手攞係有啲吃力

如果下年iPhone 轉返用呢隻design 就正 好鐘意方型機

11 inch 黎？

有keyboard 係12.9 冇嘅係11

想用2018 ipad 入去trade in 換10.5

咁賤價，就算買機都留返部舊機好過啦

條 bar 其實有咩用

頭先試到iPad Pro 2018 force off同X一樣都係
volume+ - > hold power

Force off 人地部機

trade走部iphone 6S 32gb大概出面收幾錢到?

背面都幾花，前面完美

唔想做水魚

無人知

300

好似話提示你拉呢個位返home
專門做比蠢人睇

除左duet display 有冇更加好既second screen app 推介
係順暢但個resolution scale得太細冇咩用

duet有得set清d 不過部主機會煎兩隻蛋 搞到我唔敢用
Airplay用Apple TV做mon都冇用duet咁熱

我set返original 勁lag用唔到， 一定要scaled先順，同埋已經攪到部機熱熱地
Apple TV airplay慢半拍， 睇片就得 做唔到野

是咪on9？

見到ipad pro實物
冇咩特別感覺

開左 reduce motion之後 部機返home快返 冇delay

正面好靚

但背真係毫無美感

唔知點解見到實物我冇咩感覺
就算12.9都係

你想有咩感覺

應該會有種眼前一亮
好想即刻課金嘅衝動
但係冇

等你男神買左 你咪有衝動囉

同10.5嘅分野唔大

連我都覺得三點嘢零美感

iPhone 7 + iOS 12.1 8th day
舒服用一日

你輕度用家黎 條條bar都唔過15mins

真係好輕度下

有無人覺得連登琴日死咗之後就慢咗好多？好疾

認真 同上次掃mon即刻銀包自動彈出嚟個感覺差好遠

Apple成日搞到我好亂
iPhone送lightning耳機 Macbook用唔到
Macbook cut magsafe iPad就出磁石叉Pencil

咁你換左未？

12對比上2代係細左

但用落都係大

所以我都選返11 有冇巴係裸機？唔貼MON貼

所以耳機真係要買wireless
Cut Magsafe就簡直係on9!

ipad 2017好想換ipad pro 2018

有冇人試過login YouTube app 淨係得720p？
但logout 又有返1080p

畫開畫今日去試覺得好正，輕手，新筆又方便
有無人想收我部舊機

遲啲usbc轉lightning轉3.5mm

上次掃完mon已經要諗辦法送走9.7
今次會覺得「我部10.5可以唔洗換」

有無usb拖板推介 想叉下iPhone iPad

我都唔鐘意部機咁長。

16:9 已經長過頭

今次係即刻掉頭走 比個鏡頭嚇親

10.5呢一刻真係得個白影係缺點 但係呢樣唔足夠逼我換機

52% battery for 2hr 50mins screen on
計返用到盡都用到 5 粒幾鐘
So far 1960mah 咪叫㩒用

下一代就統一usb-c 淘汰lightning 到時候就iphone mac通用 油麻They可以拎住xs max去考古👍🏻👍🏻👍🏻

Magsafe已成歷史

Iphone電不是linear 的
過左50%後會愈倒愈快 細機基本上冇可能做到5hrs SOT xs要過5hr SOT都炆炆地

詳情可睇uravgconsumer review

你真你好愛油麻they狗
成日提住佢

依家真係得番iPhone未轉type C
iPhone轉埋嘅話就天下太平

咁就大鑊 好多lightning線

我呢兩年已經完全唔買線
舊線用到殘用到盡
就係為咗迎接type c嘅來臨

咁就一條線通天下 去度邊都可以fast charge iphone+mac

國巴sick ball 好期待用Verbatim銅線插入iphone既一日

我個Type C hub已經插過MBP, Note 9, Surface Go, XPS個窿
iPad Pro 11/12.9已經插得不過我未換住
好期待出年iPhone都用埋Type C
咁就乜都插得

突然間覺得呢個post基味濃郁

出年iPhone 轉usbc 的話你叫我呢d 幾年先換一次機既窮撚情何以堪

有無人wtsapp聽錄音會黑mon 唔識彈返出去?

乜人諗乜嘢

講真我真係幾期待呢一日
洗咗咁多錢買accessories淨係可以插一兩部機
計落好唔抵

講真iPhone係咁多機入面最冇換type c急切性嘅一部
不過嘅然MacBook同iPad都行出咗呢一步
Andorid又一早已經行哂type c
iPhone冇理由唔換埋一份

最怕佢直接support usbc手指就真係含撚都無味

有冇比mon貼遮住

Its still an iPad

佢肯先算
我完全唔明插手指咁簡單嘅功能做乜要搞咁多年都仲未有

錢作怪
比得你用external storage佢點谷人買多啲storage

但我用手指試又無呢個問題 個面貼埋去就會咁
我本身無乜面油 我都有用手再抹一抹 定個wtsapp問題?

咁你係咪用全屏mon貼先

yes 係咪有少少hi到個位?

殘廢鬼佬 咁都要用個粒傷殘touch

入手咗xs 準備裸機用

Apple申請左梯形lightning專利
好難講

我對呢啲好敏感，如果我部翻新10.5都見到白影果時就應該會去買11

我都係 已經放左換新機

發現新大陸
原來可以用Screen Time Limit當App鎖

11 條邊好似幾粗喎，10.5係幼邊喎，咁其實係咪差唔多大？

有咩app係多中文電子書買?
我知英文書多數用kindle/amazon買
同埋有咩iPad game 係好玩
唔介意俾錢買但最好唔依賴in app purchase

係 少少都有影響 之前有巴打試過

我都好敏感

但係平時睇youtube/動畫/戲多
唔多用白色底 所以用撚到lag先換

你問我邊部一望落去舒服d 我會答10.5

ipad 2018 > ipad pro 2018

我反而覺得10.5個比例好怪

利申長用9.7

binc

換左全屏貼後
個感光都冇咁準

巴打為咩要換？

其實一路都唔太明pro嘅定位
文書，畫野，睇戲，打機平價版都做到

申：用緊2018想探索新大陸

個mon 靚d ⋯⋯啩⋯⋯

普通版只係俾好基本嘅嘢你
做到但唔係最正
如果你稍為有要求
例如要靚moon、靚聲、輕薄
就要逼住上pro

唯一值得換就因為pro motion & 4個喇叭
不過我用iPad 睇片大多數會開藍芽喇叭

ipad pro 輕薄d 咩

輕就少少(幾gram)
薄就好明顯

i see

全家人上晒xr同xs
除非你日日影幾十張相否則xs唔值嗰2000蚊 兩個芒拍埋都冇想像中咁大分別

想問有無app睇書

自己入書定要有埋書店

好似出咗iOS 12.1.1 beta 2

好驚apple又整走個dual sim 開關

我驚佢又唔核電 beta 1 真係幾好

升之前特登開番sim2先
不過放心
beta2繼續有開關sim

用緊IPAD AIR，換翻新PRO 9.7是否不智？

係
iPad 2018 效能同佢差唔多
如果你真係想要 9.7” pro 嘅去街舖搵貨尾好過，仲平過翻新

接受唔到用部電腦價錢買IPAD
所幾都係諗IPAD 2018/ PRO 9.7/ PRO 10.5
如果可幾用耐1-2年，我覺得PRO 10.5都OK
但睇睇下PRO 9.7好似更抵

即係PRO 9.7效能大約等於IPAD 2018？
咁睇睇街鋪有無死貨先

12.1.1 DB2 個faceid快返, 無左個轉圈動畫(好似係)

唔好成日改個faceid 就會快
我而家一著screen 得個下爬向住個moon 都解到

自己入果啲响邊搵？書店果啲係咪大部份收費？

就算係散貨價 9.7 pro 都比 iPad 2018 貴差唔多 1K

我寧願揀 iPad 2018

翻新3588，咪貴IPAD 2018 1K囉
但PRO 9.7 MON同喇叭好似高質過2018，我睇片同直播多

但貴一倍先有呢啲功能
真係買唔起

高質d 咩？ 但唔係2018粒U 好似好d 咩

係 睇定d先

蘋果iPhone螢幕即將採用「LG面板」！報告稱：下個月開始出貨

啲鬼痴ipad落雪櫃

ipad pro 10.5 有冇啲靚套/殼可以俾我zip埋枝apple pencil落去?

變左智能雪櫃

琴晚的起心肝幫部iMac 2011Late 洗機同埋重裝OS, 點知搞咗12個鐘而家都仲係卡喺正在設定Mac, 有冇大大可以講下係咪正常

有無人用iPad pro 10.5 或iPhone 8 plus但喺YouTube 睇唔到hdr片？ 明明公佈咗支援架喎

重點係唔要zoom的話係一樣

GPU A9X勁d

del app重裝？

即係之前係用三星mon

咁估計A9X定A10會早D無得UPDATE IOS？

好彩

我岩岩試IPAD PRO 2018 YOUTUBE都係睇唔到HDR片
重裝都唔得
但用IPHONE X睇同一個片源又睇到

而家5S仲up緊 唔洗咁快諗住
同埋pro本身就高一級

用三星mon仲多問題過上年

原來百老匯會員買xs xs max 同xr都有大特價

點解我miss左 依家冇哂貨

幫你慳錢買MacBook/iPad Pro

8+升12.1後好倒水

應該係要OLED屏先支援

無貨喎

12.1.1啦

核電好多

12.1.1 真心正 又快又核電

你都係8+？

how about pb2?

same same la

oj
update tonite

真係same ? 怕伏

我up左

試緊

有新icon

等你好消息

face id快過beta 1

macbook air 2015 mojave越up越倒水

留係sierra

點先可以令第三方app show aw錶面?

淨係得shazam 先有

如果watchify 有就正

個developer要有寫complication先得

賣9.7 上10.5 大家點睇？

Pro 9.7?
定2017/2018

咁少app 整既

要比錢?

係煩到hihi

我都煩緊 21M真無限同4.5G真無限爭$30一個月
但又聽好多人話21M真係睇1080p都唔洗load
為左感覺快啲一年多$400又好無謂

想升12.1.1可以點做？

J男神？

等

21mbps夠用有突啦

我部air已經變左長叉

問左幾個sales都話118完左，諗住轉birdie算

第一代Pro 9.7

付出>收獲

pro9.7換10.5呢個動作舊年應該要做咗
10.5今年仲要加咗價

我出廳用多 所以冇插電

咪係 最正一出即trade 9.7個價又好

唉 打算補羊補牢
換最新又差太多
唔換死守又係繼續貶價
但我又幾乎日日用

日日月就對自己好啲
買部最新啦
換10.5你只會覺得又買得唔夠好

死就死在新果部 實在負擔唔起
所以先上嚟問大家 死守定換10.5
唔好屌我 我知問得遲

其實用apple tv直接開，同電話/ipad開 airplay上apple tv喺方便度上有冇咩分別 因為應該都係用iphone remote control apple tv快過實體remote

香港用唔到siri所以我覺得買3rd/4th gen apple tv好唔抵，好似2nd gen最好咁

你地平時會唔會長開低電量模式

唔會屌
因為呢度冇人諗到Apple出新機但舊機完全冇減

請問64gb夠唔夠，不影相既毒撚

用咩player播片好？

但係而家買10.5真係唔多抵
我係你就繼續玩9.7玩到爛先一炮過買新
我而家都死守10.5先

2GB RAM 夠你玩到換機嘅話咪唔好換
利申 九月 2017 換 Pro 10.5

就係呢一刻 我有答案了
感謝巴打們

我電話用drive app airplay成日fail
用apple tv app勁爽

由iOS 9 beta第一日開始長開

我前兩日問仲有喎，咁快冇

見有巴打講開macbook air 想請教一下咁多位巴打
macbook air 2014, 4GB memory, 128GB storage
唔係太常用 通常都係用黎睇下片 執下相咁 但係近排發覺唔係咁夠位用 請問如果換過部大memory d既macbook好唔好？

我AVplayer打手
買咗好多年用到而家
果陣幾勁 3GS可以播到1080MKV

Nplayer 仲好

而家AVPLAYER係咪改左名

PB2 D電點

呢個年代4+128真係會用死人
起碼8+256
手頭夠鬆就16+512

有無人試過咁
完全無頭緒點fix

12.1.1 db2好似仲快咗

AVPlayer by EPLAYWORKS

不過佢衰在iPad要分開買

屌 我好耐之前買過個AVPLAYER
無啦啦自己改左名做呢個

睇黎係當年買錯中左伏

核唔核電先

其實個setting icon係咪用mac mini個底做參考

12.1.1 db2好過12.1

啱啱先升冇耐，要觀望

我寧願買個USB harddisk
諗諗下插個adapter同插usb一樣都要帶舊嘢
type c頭仲要帶多樣

但升ssd個價真係貴到唔合理

係屋企隻router 隔離整多隻HDD好過

512都仲勉強可以接受
始終Apple內置ssd嘅速度＋便利係插HDD點都比唔上
但一般user上1TB就真係算吧啦

我係MBP 512GB＋4TB External HDD＋2TB NAS
隻4TB用嚟backup全家iPhone/iPad同埋Time Machine＋大量垃圾
NAS就放歌／片／相

無budget 嘅話加SSD好過加RAM?

加RAM先
storage萬一唔夠仲可以插HDD/cloud/NAS搭夠
但唔夠ram就冇人幫到你

因為真係好少會用到部air 係之後番學果陣買黎做功課 但而家出左黎做野只係得閒用黎睇下youtube咁 所以諗緊買過部會唔會好無謂

之後

不過我用mac嘅話都應該無咩嘢要裝
256都夠

我頂 之前

有icloud 咪得
無既話一backup 部iphone 就係爆與未爆既邊緣

你部Air由ram到SSD到個resolution都脫哂節
舊電用咗4年都應該打柴
換過部做日常嘢唔算過份
如果真係想平又真係唔多嘢裝
$9499 8+128嗰部新Air都冇話唔得（當然有錢最好就上256）

仆街，合埋個蓋都係咁倒 2015 pro 13

我第一次擁有自己MacBook嘅頭半年淨做文書嘢
長期只係用咗5x GB

我都係合埋倒水

原來我wow咗咁多年
iOS7就講緊

有無好既pdf reader 推介？
我有d pdf format ge ebook
用ibook 睇會用唔盡xs 個mon (上下會無用到，搞到d 字好細）
用kindle 睇會用唔到下面三份一
用adobe reader ge read view 會用盡個mon，但係notch 會食左d 字

唔該晒巴打 我唔係好識睇舊電打柴未 平時就咁合埋無熄機 幾日叉一次電

$1080 airpods 仲有唔夠100個
利申冇買

等airpods2

琴晩出左新Db

雲巴上左beta Face ID有無快左

iPhone xs IOS 12.1 whatsapp 備份唔到

到宜家為止經歷左10次full recharge到，感覺冇咁倒水

唔知係咪幻覺

下下要import

XS用咗個幾月個電池最大容量已經跌到98%
明明之前用SE用咗兩年先跌到96%

換完新iPhone
WhatsApp個backup有成3gb幾
restore完 佢話幫我restore埋d多媒體檔案
但開返d相全部都load唔到，變曬問號
有冇巴打知點搞
D相好重要，尤其返工果d

MacBook Pro 2018而家已經有refurbished 版本買，但iPad 2018一直都冇係咪正常？

咁都叫跪低 ？
對用家黎講係件好方便既事黎喎
不過佢今次轉左用usb c已經算係進步

138

長關

rich

冇budget梗係買surface go 8+128

我買完番屋企冇用過

Rich international boy

我覺得：

1. 試多一次whatsapp 獨立backup， restore

2. 舊iPhone itunes /iCloud 整部backup，新機 restore

12.1.1 beta DR有得long press(haptic touch) preview notification?

Haptic touch 升用hehe touch

最新果個pb2

隔離post咁講 我冇XR唔知

原來你講緊XR
我諗咗好耐咩係DR

係啊，墓哈肥好食電，我以為電池打柴，可以點投訴apple ，世界各地既使用者有呢個問題嗎？

用iTunes?

原來開low power mode都唔俾講

一向長開

想問下有咩vpn係ios12用到 之前用開openvpn買line貼圖 依家用唔到 比錢既vpn都ok

tunnelbear

用iCloud ja

都係唔得啊bro

大陸有冇vpn用到？

Vpnmaster衰左

心郁真係

好冇賣左部10.5買

理論上夜晚搞完等一晚第二朝開就齊返

依家變左咁

一直都係用iCloud backup ?

Yes

有冇人升左12.1.1開始覺得叉電慢左

大家用咩去清潔iPhone 鏡頭？

原來叉電慢都唔比講

low power mode我之前都長開

但搞到個moon 變暗唔爽所以停左
但其實想知開同唔開分別大唔大

如果我知自己將會全日都冇電叉就會開

好心郁
但成六千好肉赤

好很貴呀

chock 仔有無買新iPad ?

放部舊得3500-4000

睇睇三星果部
就覺得平

所以我趁仲有 10.5 賣嗰陣已經買咗

但我已用緊10.5

有冇大神有方法

人在強國 3hk既中港1gb data就用完

用完之後靠大陸wifi/data card就上唔到whatsapp/ig/lihkg

岩岩俾左錢買vpnmaster VIP, 屌全部都唔work既 連完都係上唔到lihkg

冇 冇理由買

仲有一部quota啵你都係

我用水抹

我老豆唔開放工返到嚟得20
叫佢試下開全日 返嚟40

10.5太爽 用多幾年先
淨係睇片先用到iPad

俾你講兩講我同你都係

除左支筆會貪得意唔用手督mon

Low power mode對8plus黎講冇乜大作用 除非打機

但我好唔鐘意開左後 就算連左wifi都冇得upload photos to icloud

你都係用8+？

我上堂用多
返到屋企著電腦用算數

Low Power Mode 除咗跌到 40% 以下又有排都冇得叉電嘅話先開
平時連 battery percentage 都唔開 反正都夠電用

想問下官方買iphone係咪一定要係新機出，舊機先減價 想年尾換xr,如果無得減宜家買早d用好d

新pro 支筆好似控制唔到出home

咁真係唔換好

計番成set連care 成皮

係 早買早享受

真係lag/唔夠ram先換啦
反正今次唔買1TB又冇upgrade ram

想問ios12 cap完圖後經左下角再襟sharesheet wtsapp畀人 點解個像素低質到咁嘅
但係經wtsapp直接揀相又冇事

2018 Pro 隻18W USB-C charger係咪冇單售

我部2014 mbp都係咁，2018冇事？

咁真係遲啲先換 貴到

2018都好似倒倒地 要熄晒d app先好少少

試埋clean install 10.14.2 beta 2先

我想問吓ipad pro 2018唔包轉插器，咁包唔包3.5mm耳機？

最後都係決定買ipad 2018

iPad 不嬲冇耳機

我記錯果時買air有耳機

係支援，唔係支持
支持係支那用語

支援
support

想問 12.1.1 beta 有無得關其中一張sim

有呀
利申pb2

正常使用？因為之前12.1beta果陣都有
但有啲人話關完再開 果張卡開唔到

有冇巴打用開記帳app? 有冇邊個app推介？

B1 正常
B2未試

巴打們 我部iphone 7換完電都好食電+熱 上網check左好似話底板漏電
想問下去apple有冇得整 定係只可比二千幾換機

二千幾好似買到部二手了

喊出黎 都係trade左佢算

game型記帳app

去摸下部XR睇下啱唔啱用

low power mode會lower screen resolution架咩?
佢仲要分到720p同1080p 仲要720p會眼矇

用緊12.1.1 beta 2 嘅巴打，電量如何？

Hello無圖

落鋪睇咗11
好撚吸引

連登load唔到圖嘅

行mk見到有間咁嘅嘢

Miniso 啲friend？

應該係 btw 送都唔敢用

唔該巴打 但有冇啲正規啲嘅？

有冇巴打知唔知發生咩事....好驚

有鋪頭唔驚喎
即時試唔得就屌佢老母

我好奇入去睇下only 唔係買

我冇用開 淨係玩過呢個
等下其他巴打答

check下係咪比人add咗入個family
我有個ac又係咁
add完用family個主卡買嘢 借你ac犯法

點樣check?求指點

用緊呢個，可以down個免費版試用 啱再俾錢買

咪setting 你自己個名入面有family setup定唔知乜

有冇人試過用club esim去台灣用到漫遊

釣魚郵件之嘛
個寄件人

似釣魚多
個email 唔似官方 有機會條釣魚link係pdf入面

用緊呢個

個order id幾個位置個串法都唔同

原來係咁 嚇死我

正常果封email title淨係會寫”Your invoice from Apple.”,同埋唔會hide apple id

頂 我仲等緊有人同我一樣遇到比大陸狗偷用嘅case

不過冇事就當然最好啦

apple唔會比pdf invoice,釣魚博你按link

Money Pro算係最好用，以前由Palm SplashMoney轉過去

你地點睇 我冇Airpods 等你地玩

假嘢機會比較大

卡住咗個畫面.......點算好

上官網買數據

AirPod 根本冇wireless charge, 試都唔洗試

推

對唔住
阻阻大家

點睇

我用緊呢個 免費版都好夠用

我都有睇到呢個 咁就買呢個用下 唔該巴打們

都試下先

加下加下依家可以sync銀行戶口紀錄呢下最好用

可唔可以入到dfu mode
再restore

between變磚有無變720p

你睇清楚先啦 有送舊嘢比Airpods轉wireless

內容物：
Plux無線充電板
C型電纜
立式轉換器
AirPods無線接收器
AirPods 支架

係 我就係見佢有寫可以加入銀行戶口 所以一直考慮緊佢

我估類似呢d 加塊Qi係後面

換左IPhone XS 512gb